入嚟講吓真人真事鬼故/怪事🌚唔恐怖

利申：唔太恐怖但係親身經歷/朋友經歷
你地都可以開心share吓自己遇過嘅靈異嘢

我由細到大都成日畀鬼閘
已經到咗習慣同逆來順受嘅地歩
有時閘得太誇張會唸吓唵嘛呢叭咪吽
召喚觀音菩薩淨化所有邪惡！
多數都閘10至20分鐘就郁得返
一直都相安無事
但係一年前嘅農曆7月果排
我喺自己間房瞓覺嘅時候
經歷咗我人生最恐怖嘅一次畀鬼閘

由於我一個人一間房又怕黑怕鬼
我瞓覺一定要開住燈浪費地球資源
嗰一晩凌晨瞓瞓吓半夢半醒狀態
冇啦啦閘醒聽到啲怪聲
好似耳邊有部收音機較緊台
好多人一齊講嘢又好多雜訊嘅感覺
我知道每次聽到呢啲聲好大機會畀鬼壓
所以我已經事不宜遲I am ready
諗住爽手啦快快脆閘完早抖

忽然間我全身都郁唔到
但同平時被鬼閘唔同
我個感覺仲係好清醒同真實
我聽到房入面冷氣嘅呼呼聲
我見到闔埋眼殘餘嘅燈光
仲感覺到心口畀一個好重嘅物體
壓住肺部透唔到氣
而最清楚嘅感覺
係右手手腕
畀一隻鞋拾拾嘅手捉住

我想大叫媽咪入嚟拍醒我但出唔到聲
忽然耳邊有一陣冷氣
斷斷續續好似有人喺耳邊呼吸
有一把好細聲但好近嘅阿伯低吟聲：
「啊————————」

屌！
我啲雞皮由太陽穴蔓延到天靈蓋再順住脊髓滑落
我心入面召喚緊所有識得嘅神佛耶穌玉皇大帝真神阿拉關公趙雲出嚟battle！
如是者呢個情況持續咗大概10分鐘
我就快連馬雲都要call出嚟
個阿伯可能口水乾 卒之shut up
四周圍又靜晒 得返呼呼嘅冷氣聲

我已經嚇到瀬屎
右手已經冇嘢捉住我
但我心口仲係畀嘢閘住
郁唔到又呼吸困難
我發現我卒之可以慢慢擘開少少隻眼

我偷偷地望吓自己心口
見到一對黑白色嘅唐裝鞋

屌！！！！！！！痴線㗎！嚇死我啦！
死廢老邊到搵對咁嘅唐裝鞋著嚟嚇人㗎！
依家紙紮鋪都燒緊converse new barlun啦hi auntie！
我已經唔敢向上望
因為我feel到我個頭對上有個視線
好近咁望住我
好大壓迫感
我全程闔埋眼扮瞓到天光
之後半年我寧願瞓廳都唔敢喺自己間房到瞓

都幾恐怖，第二朝對鞋仲係咪度

梗係唔喺度，廢老著走咗

屌 我睇睇下
樓下響起叮噹音樂電話鈴聲
嚇撚到

試過見到對面街有個女人
著紅色旗袍拎住紅色雨傘慢行
之後我轉個頭就唔見左
條街一眼睇曬 無野遮擋

屌你老母笑撚左